聽日咪撚塞地鐵！

唔好跟敵人劇本走！
等件事煲翻幾日先！
係香港人既聽朝就同我直插機場！
塞撚爆佢！！！！！！

推

721

不分化 不割蓆 不篤灰
五大訴求 缺一不可

入嚟投票啊
Google Form:

［緊急］ 我呼籲 全民blackbloc！

black bloc原因唔係單純抗議，係要為升級鋪路！

香港人！！！！起身做啲野啦！！！

推爆佢 如果比人射爆眼既係你屋企人你咩感受
我唔該你地聽日做番香港人應該做既事 個女仔為你地犧牲左隻眼
你地唔番一日工入機場坐係咪甘撚難 你班港豬

推啦屌你

推推推！

停止抌磚頭同點火
去機場
比全世界睇香港人係高質素嘅抗爭者

塞撚爆佢老母臭閪！